有玩gundam versusu既入一入黎

有冇巴打知首bgm係乜黎
好撚好聽 但係我搵哂咁多都搵唔到